有冇人記得劉德華有套舊戲叫天地雄心

其實幾好睇，香港少有科幻片，其實故事幾好，講世界末日
但李嘉欣點解死左又間唔中出現就真係有d無理頭

套戲好中二病

都幾，套戲好似係想講李澤楷好似劉德華咁

剩係記得講世界末日

好似有幕有個資深it狗幫手解密

前段中段唔錯，去到尾吹得太大收唔到科爛尾

黃金機神

係，又講到個鬼佬神神化化咁

前中段吹太大，後尾解釋得唔靚係最大敗筆

不過首主題曲唔錯

為何帶她走

係，套戲配樂當時係港產片算唔錯，好似電盈有份贊助套戲

當年喺戲院睇，睇得好辛苦下

套戲後面講到好無理頭

講錯，係1997年當年香港電訊宣傳互動電視既一套戲

成套戲都忽下忽下, 前段中段鋪一大輪梗最後又用唔返, 結尾爛到飛天
一代爛片

Dr.Kan

最後個鬼佬又神化到西咁

勒鐵生博士，其實天地雄心可以拍電視劇， 一集一個科技話題

人體爆炸個idea唔錯
但最後又唔知點咁

當年X-File好heat，天地雄心想食尼個熱潮

人體爆炸最後變左係個幻覺

係，我都記得

無lala拉到去世界末日

埋尾真心唔合理，草草了結

最後片尾，新聞話香港當日冇人死